唔止得初選嗰班被捕

唔好意思呃左你哋入黎
但想提下大家
聽日有好多其他手足都要上庭嫁
可以既話去下其他庭
甚至去下其他區既庭
唔好比佢哋孤單好冇

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕥10:30
👤蘇(38)🛑服刑中 #不服定罪及刑罰上訴 (#0805觀塘 #0806觀塘 2項管有攻擊性武器 刑事毀壞 管有違禁武器；審訊後罪成，於2020年10月19日被判處監禁32個月。)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕤09:30
👤蕭(26) #審訊 [1/5] (#0922旺角 2項縱火 暴動 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,李柱銘🛑黎已還押逾3個月 #續審 [10/10] (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [6/60] (#0728上環 暴動 襲警)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓１０庭 ( 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️王詩麗區域法院暫委法官
🕤09:30
👤李(19) #審訊 [1/8] (#0921屯門 暴動 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👤黃(24)🛑已還押逾7個月 #轉介文件 (#20200701銅鑼灣 有意圖而傷人 暴動)
👥羅,周(17-19) #轉介文件 (#20200701銅鑼灣 拒捕 阻差辦公 暴動)
👤梁(65) #提堂 (#1118中環 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤郭(20)🛑已還押10日 #轉介文件 (#1118理大 暴動)
👤嚴(28)🛑已還押10日 #轉介文件 (#1118理大 2項暴動)
👤許(20)🛑已還押10日 #轉介文件 (#1118理大 2項暴動)
👤羅(16)🛑已還押10日 #轉介文件 (#1118理大 暴動)
👤李(19)🛑已還押10日 #轉介文件 (#1118理大 2項暴動)
👤馬(27)🛑已還押10日 #轉介文件 (#1118理大 2項暴動)
👤陳(17)🛑已還押10日 #轉介文件 (#1118理大 暴動)
👤陳(21)🛑已還押10日 #轉介文件 (#1118理大 暴動)
👤鍾(30)🛑已還押10日 #轉介文件 (#1118理大 2項暴動 無牌管有無線電通訊器具)
👤郭(24) #轉介文件 (#1118理大 2項暴動 無牌管有無線電通訊器具)
👤袁(21)🛑已還押10日 #轉介文件 (#1118理大 暴動)
👤李(21)🛑已還押10日 #轉介文件 (#1118理大 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕚11:00
👥47名被告🛑黃之鋒服刑中,譚得志已還押逾5個月,胡志偉已還押逾1個月 #新案件 (#港區國安法 串謀巔覆國家政權)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👥張,關,鄭(16-18) #提堂 (#20200525青衣 #20200724青衣 #20200804青衣 刑事毀壞 縱火 串謀縱火 管有攻擊性武器)
👤蔡(21) #提堂 (#20200527旺角 阻差辦公 偷竊)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１４庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤呂(32) #審訊 [1/4] (#1201旺角 非法集結 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤許(25) 🔥#判刑 (#20200524灣仔 在公眾地方造成阻礙)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👥*,楊,麥,丘,*,*,*,李,劉,林(14-22)🛑林還押中 #續審 [4/8] (#1228九龍灣 非法集結 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕤09:30
👥連,郭,李(19-22) #續審 [4/3] (#0902荔景 管有攻擊性武器 公眾妨擾)

push

自推

推

有幾單同樣喺西九如果去既話可以早啲去/留耐啲

手Joke 推推推他們不是condom 大家要食十年黃店等佢地出泥..

咁快咁多人推

食屎啦屌你

推推推

C

仲有
西九聽日應該會重狗
小心咬限聚

食黃店有乜問題 我屌你老母

仲有
啲敏感野真係唔好帶喺身
有起事上黎就無謂

驅哥

監躉師
今次又有幾多個甲級？準備坐十年 好好反省下自己點解要做爛頭卒

睇場合on9啦，乖啦自己去玩啦

多謝幫推

嘩屌五毛咁撚得閒

大量手足明日提堂 包括民主派47人及多名義務急救員被控暴動罪須還押侯訊

集中推好啲

直接block

唔洗客氣推有乜問題 推真係解決到宜家嘅問題 無所謂

屌 sor9 睇唔到
我pin 先

咩場合
睇住佢哋準備入監倉俾人屌屎忽？

Push ! 我們還在！！

推埋我pin嗰條

推我pin嗰個

乜場合？ 係condom有乜問題 我表弟上個月放牢 乜都無 得612基金 區議會大勝嘅所謂黃尸議員 人影都無隻 宜家有曬案底 無人請 而家我就係要話俾你哋啲未撚醒嘅人 只要你唔係出名嘅 無patreon 無收入 就係傻仔

Push

block解決到問題就唔需要你cctoy

we had a bad day
大家加油
唔好放棄任何一個手足

有啲on9幫推完 直接Block 唔洗覆

一次過出晒黎比我block

記得小心咬限聚

大家邊區近就去邊區啦

推呢個火撚到

發現好多新面孔推post
少感動大家初衷冇變

有點灰

戶

急推！

咁就冇左個ac

你咁樣笑甴總老豆得唔得架

大家可以既話睇埋pin嗰個
入面仲多資訊

唔算呃啦 事實真係比人拉左

翠了

我哋嘅責任就係唔俾佢哋落單

算吧啦
吳孟達死咗仲多人關注過今日拉初選候選人
個個睇完就算
吳孟達死左就個個衝出嚟RIP
原來鍾意睇佢做戲就可以原諒佢奶共
初選拉人就得幾條友講
吳孟達大大聲奶共都可以揾藉口話要respect佢
咁唔撚洗反共啦
共產黨都可以俾你地講到好有貢獻
根本cls㗎
認真好灰見到依家香港咁
唔單止灰在見到中共港共既所為
仲有所謂嘅香港人

咁你又做咗咩？又做到咩？

總有班撚屌係咁
唔好比佢地影響做好自己

咪就係食黃店 有乜問題

施

都

唔係淨係得政治人物先要撐

啱

Long time no see

偉大既中共去左救慢慢周未
係咪出黎吠兩句當做左野
華為太子女都無人理
又話雖軟必誅

口交部有名你叫

隨便 反正佢哋都係咁撚柒
但係而家準備坐監同坐緊監嗰啲真係慘撚個豬閪咁
慢慢喺裏面坐反省下自己大撚把要坐10幾年
抵撚死香港唔會有人記得你 出到嚟都係有案底嘅死監躉

又作故仔

佢地啲質素係咁上下

點解今次唔幫推

有翠有翠

推埋我pin

Pish

推！

拉手足 唔吹雞
拉泛民就要吹大雞
民陣好野

聽日去有啲驚
但都要去
聽日見

偉大民族復興原來呃人架
戰螂吳驚去左邊

唔好帶敏感野
企疏啲

手足

你呢下玩野定認真

多謝關注手足！幫推

全部都納粹判官。。。。

唉

客氣
大家加油

加入偉大既共產黨點解又係要坐
唔係聽話唔反共就得啦咩

係唔係故仔唔知 不過事實係612唔係個個批，如果信任612未捐，唔信任未去其他方法到捐。 如果上面係講真，揾唔到工作可以留tg，我可以試下幫手

聽日放假，會去其他區聽審先，之後睇下仲出唔出到西九....

唔好reply D引戰狗啦，佢地有錢收。

直接block咪算

感謝你

支持手足

講左幾多年唔好做標題黨阿

好難講架，可能佢經歷咗好多嘢先有咁嘅諗法。有啲被怱視嘅手足內心係會有咁嘅想法。部分流亡咗嘅手足講嘢都好極端，所以如果佢真係有需要我可以試下睇下有咩可以幫到手嘅

sor

又標題黨正正經經啦下次
下次認真打好個標題都無人推嘅咁你就知咩事

其實都冇講錯

你起底睇下佢啲post

點解王詩麗條八婆升左做區域法院官

殺人放火金腰帶

f

係有少少奇怪嘅其實已經唔識分，就好似有啲channel好鍾意用啲極盡字眼但佢又會好用心記錄哂牆內手足嘅刑期叫人寫信，有時我都分唔清。 不過佢都冇揾我所以應該唔需要住，當我冇講過啦

又真係有俾人咬嘅，唔係都唔洗上庭啦

推各區都要人

on9 嚟 block咗好耐

推推

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

Push arrr

阿蛇平時番工影下裙底尻下尻下咁袋幾皮野仲唔夠？夜晚仲要做5毛咁辛苦

聽日記得著黑衫

你嬲能到

所有手足都不是condom

721 831 101 1111

油

俠

無名手足要支持

pish

放監除非預早通知，否則其實都冇乜人知手足們各自嘅監期
同埋有陣時有手足放監嘅時候都未必睇想多人喺出面等佢
如果手鐲真係好想有人接，下次試吓同被捕人士關注組講聲，又或者寫信出嚟比唔同區議員再作公開呼籲

搵工嘅話你睇吓可唔可以搵返良心返工平台或者其他途徑幫忙

嚟喇

唔洗sor
今日真係有其他人被捕
賢學思政個街站出面有個街坊比狗咬

除左名單上面既人 仲有好多已經流亡左 翻唔到香港既手足

見到師兄咁想幫手 好多謝你先師兄你係好人 不過真係冇晒希望 我都被cctoy公認係五毛 所以無人信係正常 淨係想帶出一個重點 只要你唔係出名 無所謂嘅patron 只係一個平常普通嘅抗爭者 出路真係唔多 所以我同我表弟都係以曱甴做自嘲 其實做事後孔明亡羊補牢贖罪券真係冇用 一早已經失曬望 入咗去坐其實真係好絕望 日日食狗飯 俾人冷嘲熱諷 出到嚟 冇人冇物 唯有日日屌柒呢啲人以為好撚有用

你講得岩！ 無呃

俠哥

黃絲掟磚放火夠有錢收啦。

食黃店，悼念達叔緊要啲。

想同各位講聲 如果去西九 遇到728果班被告麻煩讓一讓佢哋𨋢 個官好閪麻煩

傻閪就係你依DBlock有撚用咩 有錢收
廢物 我屌你老母呀 講多D黑警死全家 自己打飛機
依家就係串你啲手足係監躉 吹？

做乜今次唔幫推

我p牌，幫唔幫推有分別？

拉番先。

希望你早日甩P繼續幫推

拉。

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,李柱銘🛑黎已還押逾3個月 #續審 [10/10] (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👥23名被告(18-40) #續審 [6/60] (#0728上環 暴動 襲警)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓１０庭 ( 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️王詩麗區域法院暫委法官
🕤09:30
👤李(19) #審訊 [1/8] (#0921屯門 暴動 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👥張,關,鄭(16-18) #提堂 (#20200525青衣 #20200724青衣 #20200804青衣 刑事毀壞 縱火 串謀縱火 管有攻擊性武器)
👤蔡(21) #提堂 (#20200527旺角 阻差辦公 偷竊)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１４庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤呂(32) #審訊 [1/4] (#1201旺角 非法集結 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

希望你早日甩P下次繼續幫推

希望下次推返

繼續拉。

希望下次會係推

希望下次係推

推
樓主好人一生平安

傻閪 翠翠翠 講習近平死了都唔撚夠膽 你係咪廢㗎 咁就叫黃尸？ 習近平死咗 習維尼 咁點撚樣啊 傻閪以為自己好撚好笑 咪就係多得你呢啲垃圾成場運動變晒左膠 講呢啲字都唔撚夠膽

推完可以點 推啦

呢班放火魔既暴動真係無計...
不如集氣幫下新拉果班先

Wow

我明你既感受，班傻閪除咗好嬲好嬲同食黃店仲有買贖罪卷仲識做啲咩，反正當時係最前承受最大風險既根本唔係佢地

做好自己俾心機搵錢移民 香港唔會有救，大部分香港人亦唔值得救

希望下次會推返

幾時到搓損既選民俾人拉架
等到頸都長

miss me?

多謝巴抗

係喎
屌
嗰單擺明鳩黎

多謝你記得着黑衫

油哥

巴打咁有心機同佢玩

畀你呃到覺得慶幸

多謝你記得着黑絲

我屌
*黑衫

隻p牌狗人生都幾空虛

可以用咁多時間係連登拉拉拉

佢哋嘅人生冇乜意義

希望下次推返啦

推！！有次係法院出面見到王婆婆 佢真係好落力

佢係見到佢我都會打個招呼

楚雖三戶 亡秦必楚

奇俠花名係咪有個j字好似識得你真人

點解你認為自己係呃？呢個係事實。的確唔止初選被捕。正常人會覺得你君子，但面對嘅係咩人。唔該，禮讓謙遜只會被人搞亂你嘅idea/post。好彩嘅係仲有連登仔願意9秒九跳出黎，防毛搞膠化。

如果而家效果係你計算之內嘅厲害，又多一群水洗唔清嘅垃圾比老鳳屌。

正皮比你既修養

你慢慢估

又唔係計算既因為平時啲旁聽post好少人認真睇先用呢個標題 感覺上有點嘩眾取寵

點都好 多謝大家推

哈哈我睇文字同內容估度係你
我係你n年冇見同班中同你估下我係邊個

呢排大家好落力搶頭牌，就係唔想被五毛帶風向。希望樓主唔好否定自己。呢個並唔係哇眾取寵，而事實的確係荒唐得驚人

堅持到底

的確
現實一日比一日荒謬
有時睇到啲痴線新聞反而有啲意料之內既感覺
多謝你鼓勵呀
大家加油

NOBODY 日日出POST冇人理旁聽 送車
初選被捕 民陣就即出大雞
搞抗爭原來都要分陣型

其實no offence
過左就黎2年仲有一大堆偽善賤種幫護旗手「感慨」
貼曬證據仲可以繼續死撐

反而日日有手足被狗 / 紅官搞又唔見佢地出黎

哈哈我就唔dm啦
比過貼士你音樂堂

你offend唔到我
我同你一樣見到班撚屌都係一句抵撚死車埋去
仲同我講咩唔係樣樣野政治行先
I’m sorry我就係樣樣野政治行先
唔係就唔會餐餐黃店啦

中幾先點解又比人起底

高中

推上去

根本就係一堆偽善賤種
選擇性道德 被大家屌到駁到就屌大家「政治上腦」/ 「極端」
諷刺既係呢d term 全部係藍絲用先

老啦老啦唔記得音樂堂有咩特別野了

啱成班人即刻叻哥上身扮睇唔到

咁明顯都估唔到
最後一個貼士熊貓

所以#108 個位我真心認同
除左被咬個班 其實好多都唔抵幫
我真心覺得過多5年反而我地會變「異類」
到時佢地就叫 我地「睇開d move on 」

唔玩啦
恰我記性差
完全relate唔到兩樣野

唉希望唔會啦
就算做異類我都唔會move on

哈哈甘有緣再見
如果係熊貓眼會唔會易d

我本身都知呢班偽善撚係佔多數
只係我覺得過左就2年
至起碼呢批偽善撚會變少數
結果琴日出黎成堆 護旗手RIP
心灰都講多次 我預感呢批偽善撚將會變返多數

都唔得我已經望住高中張班相黎諗
老人家記憶力衰退

總有啲心灰嫁
琴日成個ig story都係rip
好似冇個正常人咁
Anyway都係果句啦
做好自己
問心無愧

我怕dm錯人wor你係咪×華畢業咖先

咦喂咁你認錯人喎

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

有個問題想唔通：點解人總係想要存在感。點解會想要明星簽名？自己都顧唔掂，但又同時矛盾仰賴包裝出黎嘅集體回憶。佢好彩，可以咁啱有呢d角色，演活作為演員嘅本份。

係電影劇本社會環境塑造一個潮流，定係個人？

呢d想要捉住嘅飄渺感，點解會咁吸引。

認同潮流 不等同認同條友，唔認同條友，不等於否定集體回憶。真咁難明？

rip可以留住乜。抓住自己係舊有美好時代嘅存在感？

舊時代港產片咁值得懷緬，唔係得演員。

為rip而人格分裂亦係可惜，唔值得嘈。

你啱
同埋佢啲戲都幾十年
講真所謂既集體回憶應該係投射左落套戲
唔係個人
佢做既角色係好睇
但佢嘅人格真係有問題
分開討論係咪真係咁難

絕對明白

以前同屋企人咁講 仲同我講無人做邊個做
我只係問返佢 捉到 監就你坐 光環就鍵盤戰士拎

你會得到啲乜野？
連登手足撐住post同出到黎同你講食邊間黃店？

駁唔到都唔洗話我五毛 呢個係事實 事實就係而加啲人當無事發生過 寂寂無名既抗爭者比人出賣

對唔住師兄鬧錯你
唔可以話我明白你感受
但真係有種切膚之痛
希望你哋唔好對呢個世界咁絕望

我哋盡量唔好比佢哋覺得孤單啦好冇

60萬投票果班

俠 take care

你都係

p